{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000136",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153410?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 마산 합성동 뉴퀸 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前12時です。 - 客室料金は2名基準で設定されており、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。 - 払い戻しおよびキャンセルポリシーは、それぞれの状況によって異なる場合があります。 - 退室時間を守らない場合、追加料金が発生する場合があります。 - 未成年者の宿泊可否は各宿泊施設に直接確認した後、予約を進行してください。 男女同室での宿泊予約によって発生する拒否及び払い戻しはできません。 - 男女同室での宿泊の際に身分証明書の確認が必要になることがあり、身分証明書を提示しない場合は宿泊を拒否されることがあり、この場合は払い戻しはできません。 - 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 - 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室となり得るので静かに過ごしてください。 - 客室内の物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？追加人数はどうなりますか？",
            "answer": "客室料金は2名基準で設定されており、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "払い戻しやキャンセルポリシーはありますか？",
            "answer": "払い戻しおよびキャンセルポリシーは、それぞれの状況によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守らない場合、何が起こりますか？",
            "answer": "退室時間を守らない場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の宿泊可否は各宿泊施設に直接確認した後、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約によって発生する拒否及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際に必要なものはありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際に身分証明書の確認が必要になることがあり、身分証明書を提示しない場合は宿泊を拒否されることがあり、この場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される可能性はありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、何が起こりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室となり得るので静かに過ごしてください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 452
    }
}